[621] 搭地鐵 / 去搵林奠係絕對和平而有力嘅手段聲討黑警暴力

好多post分析咗「聲討黑警暴力」先係現階段凝聚到民意嘅主題

621要聲討黑警暴力，首先我哋要忍住唔好做先出手嘅一方，要使用和平而有影響力嘅方法抗爭

先聚人
戴防具
然後去「搭地鐵」
或者
去搵林奠connect
最衰冇比加超地址，同佢connect 唔到

最緊要有人帶咪，將現場商討嘅結果告知現場集會大眾

爭取到黑警限制使用暴力、爭取到黑警執勤一定要show number ，對日後抗爭絕對有幫助